香港金總將於11月23日召開特別會員大會

最新消息

香港金融業職工總會（香港金總）將於2019年11月23日（星期六）下午5時正舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。會議地點尚有待確定，唯盡量安排於九龍或港島區一帶。最新消息將2019年11月22日（星期五）前盡快公佈。

有意者請從Facebook 或Telegram與工會成員聯絡，以獲得地點詳情。並帶同身份證明文件連同工作證明(例如工作證、公司名片等)以作身份核對及認證之用。

我們歡迎同路人前來分享交流。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#招收會員
#特別會員大會

推

請廣傳 請來踢走黃絲！

限制提款？

push

5個幾月 仲係有傻仔淨係睇標題就回覆
睇下內文有幾難
標題黨咁多都係因為你依啲人

唔係工會活動咩

可以即場登記做會員投票

推！！

［急］認領仔仔們

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

要工作證明喎

因為要認證係金融機構做的先可以參加

正解呀，我哋希望係香港金融人先可以參加，要防滲透呀

香港金融人都好多鬼

咁講，藍屍就一定有的，我哋唯有理事會黃到發橙，令班藍屍冇引唔敢入嚟啦

講真，藍屍去join工聯會啦！

不過間碟一定有，希望工會有計

大決定上的嘢當然要經會員投票授權啦，執行上由理事會搞就有好大的防鬼功能，我哋搵helper的時候都搵理念相近的人啦

24日投票 叫d會員投票

撐！

up

Ok

Up